NOW：政府研七一室內升旗

【Now新聞台】反修例的示威行動不絕，下一波劍指七一升旗禮。

學生及制服團體率先獲通知不用出席，政府解釋是基於安全理由，政圈都開始評估今年七一升旗禮能否順利舉行。據了解，政府及警方都已就最壞情況作好部署。

2014年，佔領行動初期，十一國慶升旗禮及酒會亦在金紫荊廣場及會展舉行，當時多名示威者包圍附近道路，獲邀嘉賓無法乘車到達，最後要坐船到會展，而當時亦因應安全考慮，學生及制服團體不用出席，嘉賓亦由一般數以千計大幅減少至200名。

網上近日有人發起提早到金紫荊廣場集會，《政情》打聽政府及警方近期評估，堵路規模可能比佔領時大，先作好減低風險措施，包括減少邀請青少年團體，亦已研究有人堵路時，以至金紫荊廣場未能舉行升旗禮時的後備方案，包括移師到室內升旗。

七一下午的遊行是另一重頭戲，政府連日閉關，立法會亦避火頭，民主派內部估計會奏效，有助減少民怨。不過周三晚上，在愛丁堡廣場的集會人數比預期多，希望可以延續至七一遊行。

民主派評估政府暫緩修例畢竟可以平息一些民怨，相信6月16日二百萬人迫爆遊行路線的場面未必重現，但多個訴求仍未獲正視，預期會再現6月9日遊行一百萬人的規模，因為七一遊行極可能是短期內最後一次大型動員，如人數太少或令政府感覺市民「收貨」。

不過，也有民主派認為人數已不再重要，一個月內發動三次大型遊行已是個紀錄。

屌室內升旗

著褲打飛機

驚撚到咁？
縮返去子宮度升旗吖笨

成班撚都冇條，閹人黎既
升乜旗Y

正常

殺人政權見光死

不如落海底啦仆街

就算你唔邀請青少年團體都會有另一批青少年出現

如果我係刁大+西環真係接受唔到
以後常委政要訪港 咪見唔到陽光?

咪姐係大陸鬆腿妹係大堂攝手落去chok

室內升旗？近期你哋興寫網誌，不如索性網上升旗啦

創科又拎多幾億出黎

學媽浮全CG

意念升旗啦不如

旗都唔敢升

去廁所升啦不如 仲勁d

袁志偉個人資料極神秘，集思廣益點搞9佢

入張保仔洞升
啱晒身份

大家合埋眼
(一分鐘後)
升完，可以開眼喇各位

驚撚到咁，仲有無威嚴

回歸 1997年會展嘅主權移交大典

笑話

播片算咗

去高鐵站地底升旗啦

無撚用政府

播上年條片算啦不如

喂屌，依個都算歷史

消防可表演室內射水

以至金紫荊廣場未能舉行升旗禮時的後備方案，包括移師到室內升旗。

大把選擇
例如：禮賓府 黃竹坑警校 軍營 馬場。。。

紅字!
出硬黎

第一個政權成立紀念日在室內升旗

大家七一一定要出嚟

個日落雨呀 無計啦

播片咪得囉屌

改於中聯辦升旗

我地跟住落黎9up圍咩活動好？

渣ga

咁短，升咗都睇唔到

已經諗到升上去成支旗飄唔起個樣

政府研究自行扯旗

根本一直都有會展室內升旗PLAN B,唔係打8號風球個陣點算.

嘩嘩嘩 室內都得 咁condom都得啦
你個傻閪

唔係咁撚柒下話

去TVB一廠升旗囉最安全

好多人想睇喎 期待左咁耐你搞室內升旗?

室內即係廁所呀？

最安全呢度
就算俾人圍高鐵站都唔使驚走唔到
浴線咁多緊急出口，又可以喺車廠走人
就算香港成條線俾人封晒都仲可以去中國搭飛機搭船搭車返香港

好啊 你縮番入室內扯旗
我去金紫荊扯港獨旗

30－71有留守行動

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

8號唔會直頭取消咩

室內升旗

掩耳盜鈴？

考慮在閪內升旗？

咁驚，去淘寶買件升旗玩具當有升旗儀式丫笨。

直接搵cctvb CG升旗咪得囉

播番上年果段片當升左咪算

西九高鐵站大堂

去橫瀾島升旗啦,一定冇人圍到你

返大灣區啦圍威喂啦

Btw．去左唔洗返黎啦

唔係咁撚柒啊????????

升旗升到好似走難不如唔升算

室內升旗？不如直頭唔撚好升啦屌

去tvb開廠
搵返班tvb姐仔暗星一齊助慶下
一齊開廠打飛機

和理非方法 可以 參考大韓民國反朴槿惠示威方法

擺喺大灣區攪囉，一世做龜啦粉腸

政府好驚年輕人

唔見得光

不如We柒 升旗啦，
add 曬啲嘉賓入Group 就得啦

一係去TVB整個廠景出嚟升喇

佢地果枝唔可以面對世界
咁我地升自己果枝

不如直播升旗啦全部睇live 咪得

咁我地係金紫荊升翻我地自己既國𣄃

大家千祈唔好發夢去金紫荊廣場
佢地最驚呢到

咪就係

只要連登仔講想去邊 政府就驚

我地連登仔真心想睇升旗，弱智政府又唔畀我地睇。叫我地點愛國呀

我地不如去慶委會既活動，睇下佢地會唔會歡迎我地。如果趕我地走，咁唔可以怪我地反中亂港呀

水底升旗安全D喎

室內好呀 我真係恭喜你呀

咁撚驚咪升旗
唔撚想見個垃圾國旗

𣄃

返大陸升啦屌

室內，咁圍室外囉
成萬人係出面，佢喺室內升旗，諗下都覺得醜

推

維尼乜面都丟曬啦

咁落雨呢？

日日朝頭早我都室內升旗啦

好

Chan Chak To
6小時

梁頌恆搭的士走同黃之鋒阻人衝金紫荊應該係雨革後最成功嘅抹黑事件

因為本身仇家多同埋有相有片更加令更多唔用腦（又或者明知但因為私怨而特登講）嘅朋友樂此不疲

特此講第N 次

1. 梁頌恆走係因為清場，事實係在場嘅知名人士當中，佢係留到最後果個。留到咁夜係因為大家都叫極唔走，公開咁講又會俾人屌散水，只能個別咁勸。點解你唔會見到其他議員搭的士走？因為佢哋通常都十二點前走咗
(又因為咁，喺呢度特別讚揚尋晚譚文豪同楊岳橋🙇‍♂️
）
如果果晚有cam 影住其他示威者（包括我），你會見到有人搭巴士走有人搭van 仔走。

2. 黃之鋒果朝根本好晏先嚟，佢哋係排公眾觀旗果邊入，背向旗桿雙手交叉好似係行為藝術，同阻人無關。
事實人鏈事件係喺四五點果時發生。基本上示威者由凌晨已經喺度拗衝唔衝入去，而最後係得唔到共識。
警方防線同金紫荊其實有幾百米路程，中間仲有一大堆水馬，衝唔衝到其實好難講，但就一定唔關學民事囉。

利申：兩次都喺現場，唔係親眼所見都唔敢幫人澄清

褲內升旗

笑死

你有你升 我有我升

播返上年啲片咪算囉

用風扇吹？

亞視咁播返上年升旗囉

因趕鐵沙中線連環爆出工程臭聞，例如紅磡站剪鋼巾事件，令其他公眾人士亦可能關注港鐵灣仔北地盤工程，故考慮現場實施大規模封路視察項目！

包括告士打道，港灣道，會議道，菲林明道！

室內用既旗係特別構造 唔會有呢個問題

不過咁都驚 真係國際大笑話

呢個好笑

係電腦開個blog播升旗片咪得囉

我有冇得收顧問費

一直都有直播升旗

ok wor

三萬隻警犬出晒嚟開工，圍住個金紫荊廣場未升到囉

無危險就應該開傘照升

租隻大船停係維港
幾十隻水警護航
船上升旗

建議去高鐵支那區升旗, 保證冇人會衝

播片算啦驚到咁

係天安門升咪得囉 CCTVB直播

心中升旗算啦
人都唔使請

呢個掂

直播天安門升旗算啦

Thanks

下

沙中線連環爆出工程臭聞，例如紅磡站剪鋼巾事件，令其他公眾人士亦可能關注港鐵灣仔北地盤工程，故考慮現場實施大規模封路視察項目！
包括告士打道，港灣道，會議道，菲林明道！

如果佢地室內升
我地發夢係咪可以去廣場升

砵蘭街馬腩服務新名稱 "室內升旗"

好貼切

諗住乜嘢都塞喺會展搞呀？

好似亞視咁 播返上年咪得囉

在心中算啦

床下低破柴喇。

網上升旗算啦
咁撚驚

之前689仲棄遮添

地下啲巖洞昇

傻豬嚟既, 政府驚撚到 唔會話畀你知 邊度扯依隻旗

結果係中聯辦

Push

和合石
咁遠搵鬼去咩

叫埋條撚屌王毅過嚟啦，落鳩佢面

中聯辦升旗

叫CCTVB播返上年升旗條片咪得囉

借少少位

睇唔到邊個字有室內

播返上一年升旗片 當升左算啦

是咪可以整張長輩圖屌港共懼怕人民龜縮丟支那人架等班廢老wechat廣傳

係好笑嘅

咁驚，做網上升旗禮吖笨

縮返入個老母閪度啦

放心，到時大把青年團體會到

隔褲屌閪

想知班共狗咩人會來
係咪西環班賤種

《政情》打聽政府及警方近期評估，堵路規模可能比佔領時大，先作好減低風險措施，包括減少邀請青少年團體，亦已研究有人堵路時，以至金紫荊廣場未能舉行升旗禮時的後備方案，包括移師到室內升旗。

越諗越多創意方法

驚啊？！屌！

97果時好似都係室內 有風機吹到發發聲

我愛國青年嚟架
唔公開新地址我點去支持

會展升lor

咁我地係金紫荊升我地既旗 咁.....

屌你
林鄭幾時去咗亞視度返工？

屌你

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

真心笑左

叫維尼落黎啊笨

鍵戰都可以出手嘞
室內升級

諗返起4chan成班友hunt the ‘he will not divide us’ flag

要閂埋門打飛機了
泱泱大國喎

影棚升
再加後期
一定會好乎合預期

推！咁撚無面都做得出

去離島升
例如塔門

唔撚緊要
包到會展實一實等班撚樣出唔到嚟

on撚9

其實室內搞 金紫荊保安少左 仲好大機會俾人佔領 唔見得件事有好左

柒出國際

買個蛋糕，係上面插支特區旗仔，林奠去吹咪算囉

搵個condom笠住枝旗杆好過啦

歇後語:一褲都係

其實幾靚
再唔係問國家借架航母順便震攝啲港獨撚

不如網上升旗算啦

呢個比喻

笑撚死又話唔係網上講乜就查 咁以後係咪係到講下 話圍邊到邊到 政府就會淆底

笑撚死人咩

因為害怕面對人民而搞到年年7/1都變咗室內升旗。

好 轉場。
大家有乜心水

叫刁大升佢下面個支利器啦

咁怕面對群眾不如去月球啊

仲搞D咁既野落鳩習總面

是旦啦
我無認同過支旗 升咩喺邊升話之你

其實睇返以前如果七一 十一落雨嘅話都會入室內升嘅
不過淆底淆到咁真係

叫遼寧號黎 係甲板到升囉 咁樣最威個頭盔又戴得最穩

追住來玩

上大灣區升把啦

佢哋 tg 都唔識
點識咩係 VR

就咁發新聞稿 話升旗 啦

得啦，係禮賓府直落咪得，反正縮頭淋病都唔想出門

風機仲大聲過國歌

不如入房睇扯旗算啦

癡線 七一人數最重要
仲有幾多人表示仲有幾多人未淡忘
呢樣係政府最驚嘅事

去大角咀九龍大酒店升啦

咁借架油蔴地小輪都得啦，反正差唔多lv

屌 驚撚到

直昇機上面扯旗,包你無人圍

室外咪可以升...

去深圳骨場升啦

CLS

搭直升機去大帽山飛囉

過左兩次狗總，你覺得仲有200萬人支持？
嗌反送中定嗌釋放義士？

不如係龜殼入面升算啦。

政府研七一褲內升旗

傻閪

升旗都要私私縮縮

重播上一年算
反正冇人分到

我睇標題以為係寫「室內扯。。。

室內升再搵cctvb播

流亡港共政府

金紫荊廣場留返畀我哋升其他旗

咁唱國歌咪變咗自嘲
毫無(前進)意味！

上太空升囉，柒頭

不如叫楊偉雄整下19 創科升旗la

開灑水系統

有海風 唔駛用風扇吹

童軍留名

不如電郵升旗啦

今日香港死左
村民請指一個人出泥

淋病幫佢老公起機當升左旗得啦

Cls

玩狼人都冇咁快開眼

驚撚到咁

不如視像升旗

屌你戇鳩
笑大人個口

打飛機都唔除褲

實會展升旗, 特別唔使學生出席,

不過人棄我取, 如果係金紫荊廣場/愛丁堡搞升港英旗

唔邀請咪換套黑衫出囉，一樣姐

offtopic

2019年4月2日，保安局局安李家超於立法會保安事務委員會提出，中區軍用碼頭工程已完成六年，政府有責任早日將碼頭陸上範圍列為禁區及受保護地區，並在海上設立限制區域，重申立法建議是保護軍事設施，及便利市民在碼頭無需隔離時可以通行。
2019年4月10日，因保安局向立法會遞交文件建議將碼頭四座建築物均列作「禁區」，學聯前副秘書長岑敖暉提出司法覆核，挑戰政府批准相關改劃決定。
2019年4月30日，行政長官林鄭月娥經徵詢行政會議，指令保安局修改五條附屬法例，提交立法會審議。五條附屬法例包括，把碼頭陸上範圍列為「受保護地方」、以授權解放軍駐港部隊聘用的公司所僱用的合資格守衞人員作為碼頭的「特派守衞」、把碼頭範圍內的四座建築物列為「禁區」、及限制船隻進入碼頭毗鄰海面的限制區域。

今日就傾唔到所以唔傾
呢個星期六自動生效

共軍來了我帶路

發夢見到政府去咩活動 就圍咩活動
又唔擾民 又可以表達訴求

第一次見政府咁龜縮
乜出席既活動都cancel
連升旗都龜縮

淆底

當年97香港淪陷都係室內升旗

諗起小學個時
如果朝早落雨
會將個早會連埋升旗禮搬去校園電視台搞，直播全校

仲要升旗係有個好細個既電動旗桿，擺係個主播台道升，然後枝 cam zoom 埋去

咁賴皮法，真係無佢辦法……

大家真係要keep住個勢去到選舉，踢晒啲牛鬼蛇神走！

如果七一金紫荊升上龍獅旗的話…

幻彩詠香江

陽光司法都怕光啦

佢係室內升
我地係室外升另一支旗

諗起台灣隻觀落陰

有無人可以快d整一支出黎

呢個政府好淫賤

播片算啦

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

義士帶齊裝備同新香港旗去扯旗影相

龜縮到幾時

因為怕無面，所以鎖起自己係室內升

我發夢佢室內升，我地室外升港英旗

On9仔香港政府

縮到咁不如解散左個政府去啦

收檔啦

咁今次要降旗

唔見得光呀?

屌 真係俾我講中左
搵cctvb一廠搭個景 加啲特效做直播
神不知 鬼不覺

叫比卡超自己扯旗當升左旗咪得囉屌你老母

播片算撚數啦，屌你老母

上天安門升啦。

實冇人示威呀。

成班掩耳盜鈴。

綠布景
Key到係火星扯旗都得

唔好嬲，我地去升第二支旗

被竇內扯旗最安全

重播2018年71升旗儀式

上次官方升旗係咪主權移交果時

心內升旗算啦

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

如果真係係出面升到，支共領土係咪得返會展個龜殼入面

香港城寨

71升旗禮(重播)

去室內扯旗咪好囉
留返個場出嚟升啲重要啲嘅旗

害怕成這樣，太無謂。

唔想大家熱親姐

this?

不如搬去深圳升吖笨

屌你飲緊湯

我地圍住個場
一人帶一個喇叭唱
Do you here the people sing

聽到好似話好多人會去唱歌喎 ?

家陣海綿寶寶水底生火咩

Do you hear the people sing ?

小心人身安全，記住叫人直播

any bigger version ?

網上升旗喇
又可以創科駛幾十億

發夢SENSE有巴打印定呢支旗 讓香港正式開始自決/獨立進程

我支旗唔方便直播比你睇bo

圍到仲唱呢D歌？
玩大D，直情當入面班係恐怖分子，叫佢地投降

室內升旗都得，我BBQ都得啦

林鄭又想攞第一

Sing~~

柒到

咁淆底不如唔好升旗啦，順手解散政府？

痴線啦，邊會有人會搞啲學生嗰啲呀，係政府同啲死差佬想搞咋嘛？
暴力又係政府同差佬嗰邊暴力咁多倍
淆底驚俾人落面就認啦

學國師話，林鄭不如係升旗會場入面處決中聯辦同駐港解放軍高層仲好

唔知係咪呢首 ?

不過大家 download 定歌詞落手機, download 埋首歌唱熟佢先.

Do you hear the people sing? - Les Miserables - High res, w/ lyrics

Do You Hear the People Sing? (+ reprise) Lyrics

【問誰未發聲】歌詞 Mix全民超長版 粵+國+台+英 口琴+小童+學生+市民 Do you hear the people sing?

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

Source: LyricFind

唔會咁撚蠢喺會展啦
應該唔會比你知
你喺金紫荊搞都仲有水路走

好想唱

「回歸」/國慶升旗係主權嘅象徵
連升旗都要鬼鬼鼠鼠，支共真係恨不得斬死你成班政府垃圾
邊個批准佢地做埋啲咁冇尊嚴嘅嘢

姐係過咗71班官就快活過神仙？

呢d咪侮辱國旗囉
咩事呀？ 中國國旗唔見得光呀？

自發升黑白洋紫荊

唔係圍住一齊唱咩 ?
個氣勢震懾晒啦

6.9 6.16 遊行嗰時好多人係街一齊叫同一樣 嘢/口號 嗰時,
真係 嗰啲氣勢同氣場完全唔同 你一個人用好大好大個咪哎大大聲都做唔到嗰種氣場/氣勢.

體內外射?

政府都要參考 Be Water

咁不如網上升旗

唔係圍住一齊唱咩 ?
個氣勢震懾晒啦

6.9 6.16 遊行嗰時好多人係街一齊叫同一樣 嘢/口號 嗰時,
真係 嗰啲氣勢同氣場完全唔同 你一個人用好大好大個咪哎大大聲都做唔到嗰種氣場/氣勢.

其實係咩原理 ?
點解會有咁既感覺 ?
大家有無呢種感覺 ?

pornhub直播

再進階可以練一練念力打丁

cls

支那世界 無奇不有

不嬲都得

唔係點會有夢遺呢樣嘢 ?

不如直入廁格扯旗啦

場裏 場外

場裏一首 場外一首

高汁回覆😂

網上升旗算啦

打飛機

不如大家71扯旗算啦

VR升旗喇不如，呢家嘢CCTVB熟，用返兄弟啲道具就得。

肉酸到

行得正企得正，坳咩，唔係有好多警渣，仲有大把催淚彈嫁咩

播片咪算

係中間旗桿升自己支旗

好似係張堅庭浸會大專時同學，之前身世就鬼鬼地，曾經同件港姐一齊，其他無乜人知!

扯旗山升旗，浴血太平山

點解唔學習總嚟香港果陣shot to kill?

正

咁又係呀 睇唔撚到呀麻
不過室內又好室外都好
都肯撚定係22年來最撚柒既升旗禮

係咪呢支旗仲有得傾下，龍獅旗iconic d

人數夠埋到旗桿你想玩乜都得

潛左咁耐都到海底
唔洗哂時間上水面啦

班青年團體多撚謝添呀 唔撚洗call sick

諗起到時支旗要用風扇吹就笑到仆街

土共留返個金紫荊畀我哋升旗

真係好撚0n9 龜縮咁 笑死人

室內升旗

弱撚智政府 怕市民怕到咁

不如解散左去啦 垃圾

認真大家有冇呢方面既plan

廢到

唔見得光?